家姐帶隻狗公上黎食團圓飯，有咩要注意？

家姐前排見返個細個識嘅男仔

個男仔拎左我家姐電話就瘋狂flirt

過程中仲話其實鐘意左我家姐十幾年

果時我家姐仲有男朋友，但就冷戰緊

咁個男仔就趁呢段時間乘虛而入 噓寒問暖咁樣討得我家姐歡心

今晚屋企食團圓飯，家姐突然話要帶果個男仔上黎食飯

但係我角度黎睇，團圓飯係同屋企人食飯

你講話係男朋友都還可以接受，但果個男仔淨係熟左無耐，仲要唔係男朋友身份

大家覺得今餐飯要點做好

推

一齊3p

你家姐張圖呢？

如果唔係冇人想同你討論

巴打你係咪除左性就諗唔到其他野

其實都幾奇怪

慨念圖

家姐幾撚正wo

支持隻厹

好撚正

連登9成人精上腦被害妄想

你溝左條仔 咪一家人齊齊整整

[img]圖片網址[/img]
唔好誤會，圖只係想證明個故事的真實性

比我

連登係咪個個都精蟲上腦

買狗糧比佢

食你就食啦，要你找數嘅，咪大聲啲外人夾返錢唔該

人人媾女都係咁媾㗎啦

精精麵包店

叫成堆巴打一齊食 佢一屌做咩叫你請外人黎食就爆佢seed

請巴打們上去
輸人唔輸陣

唔好咁差，買狗罐頭啦

家姐既野搞你撚事咩

放張狗公圖黎過下眼

單打，扮唔識黎排斥佢，成功既話會自己奪門而去

就算佢帶隻狗上嚟 都唔關你事啦

買定狗糧

公開啦
唔好理上面班狗公

等條狗上到嚟 就扮晒嘢問家姐: 家姐上次聽你講話同男朋友傾緊結婚啲嘢喎 傾成點呀 大概係咁 總之就不斷係隻狗面前提起你家姐男朋友 等隻狗冇癮

樓主信我 你救到呢次 你家姐男朋友之後實錫晒你

其實你家姐仲未同人分手就帶另一條仔上屋企食飯都係臭閪一名

Call你家姐條仔上嚟再幫佢溝返你家姐 要凖備d surprise

我覺得唔差
個個攞起碗飯你就拎走佢碗飯
比罐罐頭佢
話厹學咩人食飯etc…

講到好似家姐男朋友唔會比佢飛咁

入埋房啪啪啪仲要內射埋

可能係你家姐閪痕特登唔同男朋友和好搏人溝，唔好咩都入哂狗公數先

買個貓狗食野既盤比佢食飯

問佢玩唔玩火車

不過你嘅然都認為佢係厹
姣婆遇著脂粉客
你就由你家姐接客啦

你幾埋你家姐男友黎食囉, 一人約一個朋友, 好公平

再溝埋佢男朋友

眼殘睇錯家姐帶左隻狗返黎食團年飯

電視機播定NBA 跟手問佢有冇助攻

團圓
自食一打

你又搵條仔上黎食囉，嚇撚死你家姐

放佢隻碗落地下

呢個唔錯

關你咩事姐 咪食下花生
睇下佢冬至果餐帶邊條仔囉